求救Router上網問題 村屋JJ好命苦

話說我屋企係村屋得6mb上網(好似唔係重點)
重點係呢排用wifii成日開頭用到陣 之後係咁斷又行得極慢
插番lan線直屌modem又會好順(用6mb既standard)
究竟是咪個router要打柴 定係我可能會set左啲咩我可以check
如果打左柴要買新 村屋用邊款router最好
唔該師兄幫下手
最後講句[red][PCCW屌你老母6mb收我3舊幾水/red]

PCCW屌你老母6mb收我3舊幾水
答單 有冇師兄實屌過用4g無限係村屋用?打機是基本

村屋唔係298咩 你3舊幾水仲有啲咩

睇地方, 我嗰度4G收得仲柒

深夜落大雨都會慢左
唔知關唔關銅線事

乜柒都無 宜加傾緊續約

真係好燥當你行落去2分鐘就有光纖偏偏就係你屋企無
淨係想求打到下機

好彩hkbn肯鋪光纖
25號終於有得用1000M

我都唔知有咩問題
宜加插lan線好順
插番落router用到2分鐘又收左皮 係咪明顯router有關題定點
上網無得忍係既聽日即刻衝去買新

有朋友條村村

我幾年前都好有希望 啲人話會鋪上黎
日日等等等望住佢鋪光纖幾時鋪到上我屋企 點知最後自作多情

pccw有時係咁，熄完modem再開得一陣又廢咗，叫師傅上黎搞啦，通常會幫你換個modem

去問下hkbn好過啦，hkbn唔洗村民夾錢

我4g算收得唔差，但打機一定比較差，如果用pxxw打lol係40ping，咁4g就60ping,但下載速度平均快十倍，5-8mb/s

之前有間唔記得係咩 擺街站係條村到話只要個幾日簽約就拉光纖入屋 我叫老母去狗衝之後佢唔記得左

鋪到邊個位

我去朋友屋企住 搬個now 入黎pccw 都唔肯同我加個箱/換線

鋪到每間屋，每幢都幫你加個箱

我唔求有光纖
有VDSL 都夠, 心滿意足.... 但咁耐都無

時斷時上到 係router問題定pccw server

你直接駁LAN線試下咪知

村屋撚用左2年PCCW
DKLM 今年轉左SMT 424 無限PLAN
平均有10M 以上
買埋SIM ROUTER 同埋 powerlan
ONLINE GAME唔LAG

我都係村屋 我都試過咁撚慘
6M上網 落雨會變得唔穩定 上載更只得0.6mbps
我屌你老母 仲要收成$298 一個月 個時真係好撚慘
之後同通訊局交過手 屌網上行又屌得屌得勁
結果成條村鋪光纖第一時間係鋪我間屋附近先
而家直接上咗1000Mbps plan 上下載都900mbps+ 真心爽

用4G/4.5G電話卡上網太大局限性
真正無限4G/4.5G得CSL 同數碼通
都成400幾500蚊
仲要考慮網絡延遲問題

唔洗擔心
點都好過ON9 PCCW

錢唔係問題.村或者唐樓得10MB網路你揀
仲要收最平都300蚊左右
根本就係唔夠日常用途
如果DEVICE多人多係唔夠用